[{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":29,"prompt":"Ez itt egy bralkép. Ott vagyunk a...","target_words":["bralképban","bralképben"],"esp_response":"bralképben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":25,"prompt":"Ez itt egy braszenc. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["braszencnál","braszencnél"],"esp_response":"braszencnél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":50,"prompt":"Ez itt egy brindez. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["brindeznak","brindeznek"],"esp_response":"brindeznak"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":9,"prompt":"Ez itt egy bupéz. Ott vagyunk a...","target_words":["bupézban","bupézben"],"esp_response":"bupézben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":36,"prompt":"Ez itt egy dábegy. Ott vagyunk a...","target_words":["dábegyban","dábegyben"],"esp_response":"dábegyben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":21,"prompt":"Ez itt egy dalenc. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["dalencnál","dalencnél"],"esp_response":"dalencnél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":4,"prompt":"Ez itt egy danét. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["danétnál","danétnél"],"esp_response":"danétnél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":1,"prompt":"Ez itt egy darhén. Ott vagyunk a...","target_words":["darhénban","darhénben"],"esp_response":"darhénben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":53,"prompt":"Ez itt egy dihely. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["dihelynak","dihelynek"],"esp_response":"dihelynak"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":17,"prompt":"Ez itt egy dorzéj. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["dorzéjnak","dorzéjnek"],"esp_response":"dorzéjnek"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":6,"prompt":"Ez itt egy fájéz. Ott vagyunk a...","target_words":["fájézban","fájézben"],"esp_response":"fájézben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":15,"prompt":"Ez itt egy garcép. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["garcépnál","garcépnél"],"esp_response":"garcépnél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":49,"prompt":"Ez itt egy gúden. Ott vagyunk a...","target_words":["gúdenban","gúdenben"],"esp_response":"gúdenban"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":13,"prompt":"Ez itt egy hágyét. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["hágyétnak","hágyétnek"],"esp_response":"hágyétnek"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":47,"prompt":"Ez itt egy incéj. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["incéjnak","incéjnek"],"esp_response":"incéjnak"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":38,"prompt":"Ez itt egy ítens. Ott vagyunk a...","target_words":["ítensban","ítensben"],"esp_response":"ítensben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":26,"prompt":"Ez itt egy jóbec. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["jóbecnak","jóbecnek"],"esp_response":"jóbecnek"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":18,"prompt":"Ez itt egy jukél. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["jukélnál","jukélnél"],"esp_response":"jukélnél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":16,"prompt":"Ez itt egy kalhész. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["kalhésznak","kalhésznek"],"esp_response":"kalhésznek"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":10,"prompt":"Ez itt egy kalréz. Ott vagyunk a...","target_words":["kalrézban","kalrézben"],"esp_response":"kalrézben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":20,"prompt":"Ez itt egy kaszép. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["kaszépnak","kaszépnek"],"esp_response":"kaszépnek"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":35,"prompt":"Ez itt egy kátel. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["kátelnak","kátelnek"],"esp_response":"kátelnek"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":43,"prompt":"Ez itt egy klingesz. Ott vagyunk a...","target_words":["klingeszban","klingeszben"],"esp_response":"klingeszban"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":5,"prompt":"Ez itt egy klosét. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["klosétnak","klosétnek"],"esp_response":"klosétnek"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":33,"prompt":"Ez itt egy lorzens. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["lorzensnál","lorzensnél"],"esp_response":"lorzensnél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":12,"prompt":"Ez itt egy luméz. Ott vagyunk a...","target_words":["lumézban","lumézben"],"esp_response":"lumézben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":37,"prompt":"Ez itt egy monveg. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["monvegnál","monvegnél"],"esp_response":"monvegnél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":24,"prompt":"Ez itt egy narem. Ott vagyunk a...","target_words":["naremban","naremben"],"esp_response":"naremben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":23,"prompt":"Ez itt egy nyamet. Ott vagyunk a...","target_words":["nyametban","nyametben"],"esp_response":"nyametben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":51,"prompt":"Ez itt egy nyítem. Ott vagyunk a...","target_words":["nyítemban","nyítemben"],"esp_response":"nyítemban"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":14,"prompt":"Ez itt egy nyupér. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["nyupérnál","nyupérnél"],"esp_response":"nyupérnél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":46,"prompt":"Ez itt egy pijél. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["pijélnál","pijélnél"],"esp_response":"pijélnál"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":42,"prompt":"Ez itt egy pisély. Ott vagyunk a...","target_words":["pisélyban","pisélyben"],"esp_response":"pisélyban"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":44,"prompt":"Ez itt egy pítend. Ott vagyunk a...","target_words":["pítendban","pítendben"],"esp_response":"pítendban"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":27,"prompt":"Ez itt egy pivéd. Ott vagyunk a...","target_words":["pivédban","pivédben"],"esp_response":"pivédben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":52,"prompt":"Ez itt egy priszec. Ott vagyunk a...","target_words":["priszecban","priszecben"],"esp_response":"priszecban"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":31,"prompt":"Ez itt egy rapszek. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["rapszeknál","rapszeknél"],"esp_response":"rapszeknél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":28,"prompt":"Ez itt egy ronszek. Ott vagyunk a...","target_words":["ronszekban","ronszekben"],"esp_response":"ronszekben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":34,"prompt":"Ez itt egy sortem. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["sortemnál","sortemnél"],"esp_response":"sortemnél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":2,"prompt":"Ez itt egy spábét. Ott vagyunk a...","target_words":["spábétban","spábétben"],"esp_response":"spábétben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":7,"prompt":"Ez itt egy spanél. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["spanélnál","spanélnél"],"esp_response":"spanélnél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":48,"prompt":"Ez itt egy spicet. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["spicetnak","spicetnek"],"esp_response":"spicetnak"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":40,"prompt":"Ez itt egy sprivenc. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["sprivencnál","sprivencnél"],"esp_response":"sprivencnál"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":22,"prompt":"Ez itt egy spumény. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["spuménynak","spuménynek"],"esp_response":"spuménynek"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":3,"prompt":"Ez itt egy tosély. Ott vagyunk a...","target_words":["tosélyban","tosélyben"],"esp_response":"tosélyben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":32,"prompt":"Ez itt egy trájeg. Ott vagyunk a...","target_words":["trájegban","trájegben"],"esp_response":"trájegben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":41,"prompt":"Ez itt egy trismél. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["trismélnak","trismélnek"],"esp_response":"trismélnak"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":39,"prompt":"Ez itt egy vorszen. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["vorszennál","vorszennél"],"esp_response":"vorszennél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":54,"prompt":"Ez itt egy zihenc. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["zihencnak","zihencnek"],"esp_response":"zihencnak"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":8,"prompt":"Ez itt egy zopély. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["zopélynál","zopélynél"],"esp_response":"zopélynél"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":19,"prompt":"Ez itt egy zsáder. Ott vagyunk a...","target_words":["zsáderban","zsáderben"],"esp_response":"zsáderben"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":11,"prompt":"Ez itt egy zsádév. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["zsádévnak","zsádévnek"],"esp_response":"zsádévnek"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":45,"prompt":"Ez itt egy zsigén. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["zsigénnál","zsigénnél"],"esp_response":"zsigénnál"},{"file_name":"hotelban_1_low_reversed","list_number":2,"word_rank":30,"prompt":"Ez itt egy zsúdel. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["zsúdelnak","zsúdelnek"],"esp_response":"zsúdelnek"}]
